一隻冇息收嘅5仔同垃圾冇分別

傻散繼續用你地辛苦錢做血肉長城啦，睇邊個可以笑到最後。

中石化可以笑到最後嗎

我有10萬股，靠佢養老。